咁落去會唔會戒嚴？

然後占占占

又點
2019年既香港點同1989年既中國